
                      La película, Alamar, era muy buena. La película fue dirigida por Pedro González-Rubio. Alamar sobre un niño, Natán, vive con su Madre en Italia en la ciudad. Un día, Natan dejar su madre a vive con su padre en un isla, Banco Chinchorro. Banco Chinchorro es un hermosa isla. El océano es muy claro, puro azul. Natan hacerse amigo de su padre. Ellos formar un vínculo amoroso. También, Natán se convierte en amigo de un pájaro. La pájaro se llama Blanquita. Blanquita era su mejor amiga. Finalmente, Natan dejó su padre.Tambien, la pelicula era muy buena por que no tiene musica. En general, Alamar era un pelicula muy buena y muy interesante.
        
            